[賭波] 越分析得深入，越覺得冇路捉

你地覺得自己會中
只不過係因為你地分析得未夠深入

其實果啲初盤、尾盤、兩隊近績 ...etc 等考慮因素
都只係時跟時唔跟，唔會有路捉
覺得捉到路既人，多數患有：
「選擇性失憶症」
你諗下你果個 strategy 係咪一直以來都 works ?
還是只係近幾場中左，就導致心雄？

其實，
你贏錢唔代表你聰明醒目
只不過係代表你有運
其實有好多賭仔都睇唔透成個大局觀

我唔會叫大家戒賭
“ Risk is what makes us young “
你出街搭地鐵，都難保隔離咳緊果個呀叔有武漢肺炎
就算係condom，都唔係100% 避孕
風險嘅嘢無處不在，亦都係呢個世界有趣既地方

做人最重要係識「控制風險」
小賭怡情、刀仔鋸大樹
感受下命運受到蹉跎
為生活增添色彩
此生無憾

買波與彪同行更安心

Newcastle 90’+4
Newcastle 90’+5

連贏個時就會話
睇晒d 盤點點 捉到路
懶係分析晒
一斷就話轉咗操盤手/莊家點點點

bill gor

賭仔輸果陣就會話：「個莊轉左手法操盤」

我心諗：
「點解唔可以面對現實，承認自己輸運呢 」

今日有冇重心馬

彪析做乜停左？？？

呢幾日有冇分析下d流感？

係

認同 同埋贏就自己眼光
輸就假波呢下

你叫球員估波膽都好難中啦

未食

巴黎今晚冇得輪

研究下必發資金 同 賠率 同 百家賠率既關係

例如 維迪斯 好有機